其實達哥同backup佬單野係以小見大

雖然達哥係9，backup佬係1一事係好仆街
但現實係周圍都係backup佬
小則偷圖佬，backup佬，保險佬
大則地產商、銀行、政府
其實每一個平凡人嘅身邊都存在backup佬
用人生大部分嘅時間、精力、青春打工
付出9嘅努力
然後俾某人用某方法偷取你應得嘅利益
所以，現實中backup佬其實無所不在
捉到一個，其他依然存在
但唯一唔同嘅係
達哥做緊嘅野係夢想、係佢想做嘅事
而大部分人做緊嘅都唔係
世界嘅規則好難改變
但自己做嘅野就可以選擇
達哥係慘
但果d窮一生做自己唔想做嘅事
最終乜野都得唔到嘅人更慘

基金佬